全世界更激烈嘅排華意識開始爆發，香港人點算？

你要明白呢個世界上不熟政治嘅人佔多數
好多鬼仔歧視華人
好多鬼仔分唔清HK同支那
好多鬼仔好信世衛講嘅嘢
好多鬼仔唔知世衛奶緊共

我哋圍爈笑完新加坡意大利南韓就好夠啦
對外一定要教育鬼仔區分HK同支那

所以今次係一個機會
我哋要繼續打響條國際線
更明確同外國人講

香港人已經盡咗力控制疫情
我哋無社區超級大爆發
靠嘅係每一個熱心愛人嘅香港公民
靠嘅係自己
並唔係無能嘅殺人政府
呢嗰政權唔再係服務市民
我哋好早就同政府割咗蓆
香港政府代表唔到香港人
支那更加唔係
唔好好再信佢哋嘅政治show

當全世界開始對武漢肺炎封鎖嘅時候
香港政府堅持開放關口表示無任歡迎
醫護罷工只係想落實封關同有足夠防護裝備
就道德捆綁醫護
扭曲佢哋嘅犧牲救人精神
仲清算反對聲音
但就提供更好裝備俾警察
好多香港人奮力係世界各地
為醫護撲到防疫物資
政府只開設口罩投標擘開口等人喂再宣布失敗
香港人要自救之餘
仲發揮埋互助精神幫助市民

下次遇到唔清楚HK局勢嘅人
唔好死要同人拗HK not 支那
試下對人細心聆聽(忍住啖氣)用心回應(擊破佢論點)耐心解釋(教化佢)
溝通唔到就抌低句HK not支那走人(唔好9理佢搵過下個)

推

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

推到攬炒巴團隊睇到

著 tee

做好自己
一味HK is not Chinese 外國人未必有心機聽
要用言行舉止證明自己同支那人唔同種

對家都做緊野啦
用派錢同捐薪又可以維穩了
我哋唔行動做主動等幾時啊

推
依家武肺啲鬼佬可能知道臺灣
但香港對佢哋黎講同中東局勢一樣
WFC

香港越出名對我哋越有利

我要攬炒

記住呢樣唔係小恩小惠，係應份

行動po真係少咗人推

呢排成個連登page充斥住好多圍爐取暖互相取笑唔同國家嘅po

我要repo